【全城走資．不斷更新】金管局再接57.7億港元 港股高開39點

【全城走資．不斷更新】金管局再接57.7億港元 港股高開39點

【早上9時22分】

港元再觸及7.85的弱方保證，金管局在凌晨再承接57.7億港元沽盤，是自上周四以來第六次承接沽盤。銀行體系結餘周三（18日）將降至約1,607.43億港元。金管局六次接錢已入190.21億港元。

美國銀行股交出省鏡業績，加上美國總統特朗普表示將延後新一輪對俄羅斯的制裁計劃，美股道指昨晚反彈212點；港股今早亦高開39點，報30,354點；國指跌不足1點，報12,007點。

昨日曾跌穿400元的騰訊（700）今早升0.05%，報403.2元；平保（2318）漲0.18%，報82.45元；港交所（388）報258.8元；滙控（005）跌0.39%至75.65元。

金管局昨日表示不需要進行主動調控利率操作，金管局認為若主動調整利率，可能引致資金流入香港，抵銷利率上升效果，同時會令市場懷疑金管局維持聯繫滙率的決心。金管局認為港滙疲弱，是因為港元和美元利息差距導致套息交易發生。

金管局喜迎走資

港爆

脫勾啦屌

真5毛發見

金管房都唔會無限量買啦

等睇加息供樓班人叫春

脫勾港紙短期會跌到七彩

好多傻仔話掛人仔
掛人仔咪又係跌

脫勾係港柒心願

買金把啦

高開緊係要ALLIN牛牛啦

d仆街銀行肯加息未

康怡破頂 樓市gogogo

可能引致資金流入香港，抵銷利率上升效果，同時會令市場懷疑金管局維持聯繫滙率的決心。

關咩事

掛人仔不如索性用人仔